Mijn vriend stond erop dat ik hen vergezelde tijdens hun expeditie, wat ik graag wilde doen, voor mijn nieuwsgierigheid en sympathie waren diep geroerd door het verhaal waarnaar we hadden geluisterd.
Ik bekent dat de schuld van de zoon van de bankier mij leek te zijn zo duidelijk als het deed voor zijn ongelukkige vader, maar toch had ik dat geloof in Holmes 'oordeel dat ik vond dat er sommigen moesten zijn grond voor hoop zolang hij niet tevreden was met de aanvaarde (%) Verklaring Hij sprak nauwelijks een woord de hele weg naar de zuidelijke buitenwijk, maar zat met zijn kin op zijn borst en de zijne hoed over zijn ogen getrokken, verzonken in de diepste gedachte.
Onze klant leek een nieuw gevoel te hebben gekregen bij de kleine glimp van hoop die hem was aangeboden en hij brak zelfs in een onbegrijpelijk praatje met mij over zijn zakelijke aangelegenheden.
Een korte spoorweg reis en een kortere wandeling brachten ons naar Fairbank, de bescheiden residentie van de grote financier.
Fairbank was een vierkant vierkant huis van witte steen dat stond op een goed formaat een beetje terug van de weg.
Een dubbele koetsbeweging, met een met sneeuw bedekt gazon, voorin uitgespreid tot twee grote ijzeren hekken die de ingang sloot.
Aan de rechterkant was een klein hout struikgewas, dat leidde naar een smal pad tussen twee nette hagen die zich uitstrekt van de weg naar de keukendeur en de ingang van de handelaren.
Aan de linkerkant liep een rijstrook die leidde naar de stallen, en was zelf niet op het terrein, namelijk een openbare, hoewel weinig gebruikte, verkeersweg.
Holmes heeft ons laten staan bij de deur en liep langzaam rondom het huis, over de voorkant, op het pad van de handelaar, en zo rond bij de tuin achter in de stabiele rijstrook.
Zo lang was hij die mijnheer Holder en ik ging naar de eetkamer en wachtte bij het vuur tot hij zou moeten Terug We zaten daar in stilte toen de deur openging en een jongedame kwam binnen.
Ze was nogal boven de middelste hoogte, slank, met donker haar en ogen, die er donkerder uitzagen de absolute bleekheid van haar huid.
Ik denk niet dat ik dat ooit heb gedaan gezien dergelijke dodelijke bleekheid in het gezicht van een vrouw.
Haar lippen waren ook bloedloos, maar haar ogen waren rood van het huilen.
Terwijl ze veegde stil in de kamer maakte ze indruk op me met een groter gevoel van verdriet dan de bankier in de ochtend had gedaan, en het was de opvallender in haar omdat ze kennelijk een sterke vrouw was karakter, met immense capaciteit voor zelfbeheersing.
Zonder rekening te houden Mijn aanwezigheid, ze liep regelrecht naar haar oom en gaf haar een hand boven zijn hoofd met een zoete vrouwelijke streling.
"Je hebt bevolen dat Arthur bevrijd moet worden, jij ook niet, pa?"
zij vroeg.
"Nee, nee, mijn meisje, de zaak moet tot op de bodem worden onderzocht."
"Maar ik ben er zo zeker van dat hij onschuldig is.
Je weet wat een vrouw is instincten zijn.
